Football Manager 2018 討論區(1) Beta已出

FM2018本季全新內容

團隊精神

相處融洽的球隊在球場上表現更佳。在球場內外建立球員之間的患難情誼，維持更衣室的良好氣氛，球隊就能拿出最佳表現。

賽程直播

由全新圖像引擎打造系列作史上絕佳光線、體育場和球員模型，並推出運行更流暢的賽事介面和現代化風格，呈現最真實的球賽畫面。

擬真球探系統

如實呈現全球頂尖球會採用的技術，包括更詳細的資訊分析，結合更廣泛的球探選擇，讓你深入掌握潛力球員的簽約情況。

運動科學

你可以從全新的醫療中心縱覽球隊傷員的傷勢，醫療團隊還會針對個別球員，提供受傷風險的建議，以及如何在訓練期間避免受傷。
擬定戰術

重新設計的戰術畫面以數據分析為重點，戰術有效與否一目瞭然。全新的賽前說明功能可以幫助你為接下來的賽程做好萬全準備，而全新的球員配置則提供更多安排球員的方法。

夢幻選秀

夢幻選秀重新為你量身打造，多了超適合直播的全新介面，並新增多個設定選項，包括提高球隊預算，以及「快速開始」選項。

足球情報

進入擬真的轉會市場，親身經歷飆高的轉會費和簽約金；利用更多條款助你一臂之力，搞定那筆大合約；還有更聰明的轉會與董事會 AI 會把遊戲世界的現況納入考量。

search人個界面好唔掂

有呀 因為不嬲都有 set 可執教 淨係阿積士無哂D 人
唔知關唔關個 REAL NAME FIX 事 但以前都無呢個問題

希望ipad 版唔好割咁多野走

有冇手足搵到fm18既-8去到-10既幻幻名單?

stream搵唔到beta版

屌你老母呀
d人易傷到

幾時出editor
我要奧迪加特呀

留名！好玩！

17都勁易傷啦

名單我就唔知 不過連續開咗好多次Save
冇咁出名就 Pietro Pellegri
Felice D'Amico
Joao Felix
Plizzari
Vinicius Junior
Afonso Soua

可以呀

但係前題要你pre-purchase咗

可唔可以Set番架?定要重開Save?

出球探報告睇到眼都花
要一個一個咁睇 睇完又要禁
唔似以前咁簡單

lauming

因為現實真係唔簡單

一係下年見
一係重開

幾鐘意FM17 球探報告 成頁都係簡單易明
FM18禁極都仲有 有D垃圾睇都唔想睇

場場friendly傷一兩件

我重開 由Large再加哂有星星既國家 唔知點解搵唔番一個叫Rui Barros既教練

玩繁中D人名一半中文一半英文
亞歷山大 Iwobi
克‧斯利 wilshere

難用到仆街

新post留名
已買等冬窗先開save

衰過以前爆棚漢化

有冇咁撚易傷人呀 成隊利死得7788

原來佢今次繁中
收件箱入面個社肆媒體反饋全部都係廣東話
不過有5p字

yes 笑咗

鏝同現實一樣場場大炒

轉英文開檔，玩先轉中好似解決到問題

一樣

beta可以玩到幾時？
玩一季？
我玩得幾慢下所以問定先

屌佢老母玩條撚？
個個一傷幾個月

25人傷左大半隊

beta/demo/第一水通常都有呢個問題

D正選打一埸就傷
成班都唔識入波 沙拉又廢廢地
INGS傷完出黎勁到仆街 /
9埸13球

17開港超都係廣東話但5p字

場場對面都有幾條友係橙色十字扎住上

點開都搵唔到柏金 放棄了
玩親咁多集都慣左簽阿積士 d staff

好驚訝繁中d人係講廣東話

Localization, 咁樣幾好呀

傷好後備入黎10分鐘又傷

Beta save 真係唔可以當主save

點解每個留言都有負評

Between留名先

開左黎波台
咁岩波台比人追擊

會唔會打fm都俾人狙擊呀

用bot可以自動負皮所有post

有無人一樣Free kick個cam 影住反方向

繁中點解仲可以好似17.31個UPDATE咁失敗
球員名中英夾雜

有啲想寫email屌柒sega，其他譯中文冇問題，但球員名咪撚譯啦屌，你話有得揀譯唔譯個名都話，加個選項好撚難咩

鳩到啲中文名人入到比賽會變問號

而家轉返英文玩好過，快撚啲fix

支持你寫 球員名球會名唔好譯

仲有未譯好全部野就出繁中 一忽英一忽中咁95搭8

係 仲要Rui Barros明明係真人但係就係新save唔見左
尋晚仲有人爆9我 我明明只係問一聲點樣set

如果而家裝哂啲packs 到正式版洗唔洗裝多次

不嬲唔洗 新就唔知

上集已經係咁
今集一樣 根本冇心譯
而且玩開都知 fm係好少出patch....
幾個月至半年先出 出完又係未完成品
ON9

都幾多BUG 換人出黎唔見左
完埸分數 唔一樣

佢地比錢爆棚簡轉繁姐
係撚佢地搞

我都覺一樣

留名

係咪可以mac windows兩份用

tactic UI 唔同晒WO

Sandro要求30萬人工係咪痴線

玩開iPhone 版 想問ipad版係咪多d野玩 ?

Place shot譯錯左原地射門

唔寫email都要去回報問題
希望跟進下中文版

仲要比人一野入左都唔知咩事
今集場場失波 自己射極都唔入

試過角球開出黎 CAM係球場角落既大燈柱後面影過去 接近咩都睇唔到

今集啲攻勢好唔真實喎...用阿仙奴半場可以贏利記5-0...

巴打點set
暫時我用AC都係輸贏一半，d人唔肯走位鳩射多

而家冇預購係咪冇得玩demo

我半場4：0

全攻陣
31埸聯賽入72 失34 唔知係利記後防廢定戰術廢
SET 晒傳中落點前柱
史獨好廢 用INGS用到好似開外掛咁

最on9係簡中都冇中英夾雜的問題 根本係sega唔想搞

對強隊一定開大

2D was very much holding back the development of the match engine. Not just how it looks, how it plays and the AI behind it. Unfortunately for the progression of the game we had to make a very hard choice which we've done. We're trying to make 2D classic look as close as we can to how it was for FM17 so the change isn't too jarring for people, but I'm afraid that's how it is.

54M 執左alli番黎

Set極short pass佢都係會長傳上去有冇人教教我點做

戰術有咩唔同左？我見傳中同有機會射門中間多左項 ，同埋中場係咪多左個角色，可唔可以cap黎睇下

PI 教佢play simple passing game

FM18 最假真係曼城 完全唔似現實咁

教完都係中場線一下就過頭波比前面9跑

巴打點set 我隊波唔識入波

電腦打電腦咁岩見到

有wonderkid list?

用利記玩啲人廢到離譜，防守點搞到廢到喊場均失三球，啲人又易傷

同現實一樣

賣左懦夫未
未賣唔好怪隻game太現實

fm懦夫能力值高到冇譜
flanagan又係

好多負評係stream
其實買唔買得過

你睇下D負評咩國家既人比先啦

唔通又係支那?

講真FM點會負評 Match Engine點差都好都會有patch執。

咁講真 真係唔求佢Match Engine Perfect 只希望果年唔好明顯有幾樣屈機setting就好夠了

仲未有Skin Tim

唔知係隊波廢定我唔識set, 而家我隊波控球多數同人50-50，但剩係圍住人地禁區頂猜波，又唔識打one-two/直線，一係亂咁遠射，有時有斬波入黎既機會都唔會入（頂高/射歪），成隊波好泣咁。
反而對面傳波好爽 幾腳波反擊就搞掂 中場好似唔識截波咁。

整緊片簡單介紹今年同上年有咩唔通
未買既巴打可以睇左考慮買唔買

我打左幾場 熱身賽屈對手 一場有時成30-40個射門 但係控球率好似都係50-60左右

不嬲唔要控球率打反擊

今集似整死控球戰術
快速反擊仲有效，但我唔識set
較左fast tempo班人都慢慢黎

之前支那人不滿SI話出中文又延遲咗好耐 集體負評

用阿狗三後衛主攻啲把握力廢到仆街 ，黑B入波仲多過拿卡

今集啲防守企位好鳩，幾個中場堆埋一邊去守，比人一轉邊就仆街

用INGS 數值唔高但打到成個MESSI 咁
一開波就有錢買個中堅番黎
防守垃圾但係前面好勁

你用咩陣?

好真wo

Barco一開game好平就入到手
巴打可以考慮下

Fm有機率出現球員宣佈出櫃

有無圖?

【體育】足球遊戲《Football Manager》創作團隊在即將推出的新一集遊戲，加入同性戀球員的設定，進一步模擬真實世界。

新一集的《Football Manager》將會是首款加入同性戀足球員內容的遊戲，遊戲會自動產生虛擬的年輕球員，供擔任主帥的玩家加以培養，成為明日之星，而部份虛擬球員就會以同性戀的身份登場。創作室主任雅各遜（Miles Jacobson）強調：「真實球員不會被標示為同性戀，因為我們不知道現實生活中大家的性取向，更加不希望錯誤標籤職業足球員。」

創作團隊此前還諮詢過於2006年出櫃的修咸頓職員Hugo Scheckter，才決定加入這項設定，雅各遜表示：「直接聽取體育界人士的故事，才真正有辦法去創造新元素。他告訴我，加入性取向的設定是可行的，而且沒有任何問題，所以我們認為對外表明自己的世界，也是正確的行為。」

之後遊戲還會加入同性戀教練的設定，不過現實或遊戲之中仍存在一些限制；由於部份國家及聯賽都有明文禁止同性戀，所以前兩者均不會出現同性戀球員，如果虛擬球員在英超打滾，卻來自立法禁止同性戀的國家，遊戲也不會把他們設定為同性戀球員。

雅各遜又強調，無論球員的性取向如何，都不會影響遊戲內的表現：「從熟悉足球的專業人士中理解到，技術、表現與性取向毫無關係，所以我們沒有必要修改球員數值，出櫃與否是球員自行決定。」

咩位黎

而家用緊個陣個中場同以前用開其中一個陣一樣，一個dm-s，一個btb加個dlp-s，總之用落唔同咗

AMC (Shadow Striker)

無Save/Load 聯賽尾場絕殺奪冠 和波都輸得失球比祖記 3:4果下絕望左 好鬼刺激

on撚9
好心咪浪費時間整d唔等洗既野

巴打同我一樣

咁岩既 本來以為呢啲垃圾波輕鬆食硬

今集玩傳中真係好屈機SET晒全近柱

依隻17好似-9
大賽好撚勁，後備入黎一人突破防線連入兩球幫我反Cup入決賽

有冇巴打知touch同正常版有乜分別

奇望iphone 玩到touch

mobile真係弱智

仲未有完整新face logo pack

愈出愈垃圾

Walcott打邊完全唔知咩role最啱佢
打winger傳中又廢 成日傳比龍
打if decision又唔高
Weak foot又唔太掂
最後扔佢打RMD算
叫佢亂跑
反而打生左Bellerin
連續2場3閘線冇人mark帶入禁區輕鬆入波

禾托柒一開save就賣啦，以前試過100蚊賣咗去美職
令一個saving好嘢，有水魚35m接貨

beta 個介面成日爛

18m賣咗俾拉素

有更新

賣左佢 唔會有球員投訴咩
山狗唔續約 我想有價就放 廢事錢又冇人又冇
List左即刻比成班屌

有大少少球會interest班濕鳩又叫走呢樣野無改過
跟著班乞衣出殘價bid

小弟想問一問
我fm17之前down左facepack
之後想加多一兩個人入去facepack度
Down完d頭像之後放左入去facepack入面
但之後一直都讀唔到新加既人既樣

我之前一直用 Scope Faces Megapack
但入面冇theo同junior
所以上網down左直接拋入去

無可能玩到
最少都要ipad mini先玩到touch

用其他隊想買山狗
一年合同都開天價

d人平時訓練都係咁傷

通常同球員傾好左到某一個價就賣，之後電腦就唔出價
完左轉會期就無事
唔知係咪Bug黎，上集已經係咁

現實中都係咁啵，大球會放風班友就扭屎忽，之後原來一直都冇出價咪焗留隊

今季古天奴、馬列斯嗰啲咪咁

根據七八年前嘅經驗係要改xml file
對番球員id同相嘅名

上兩集16,17玩傳中都好屈機啦，我用基基特/黑碧踢正前都可以一人一季入40球

試下訓練強度較中等/低

唔明咩係改xml file
Id應該相同既

簡單d講，頭像個xml個作用係去match返一個id用邊張相做頭像

例如uid 100果個，除左要加張相落平時裝頭像果個folder度，仲要係個folder入面個xml file指返100.png呢張相去uid100呢個球員度，fm入面先會show到出黎，淨係加一張相而唔改xml係唔會show到

如果你係換相既話，就只要replace左原來果張就搞掂

100蚊
我純粹攞後砌夠英人
睇下仲有冇錢買翼 宜家買左lemar
各位巴打有冇咩即食翼推介

基沙文

我仲玩緊17, 68m解約金買左基沙文返黎

一開嚟睇 Medical Cent變左「醫療J擁心」
乜事

我個球員身價18m曼聯同阿奴係咁開17-18m比我wo

想問馬列斯係咪照舊好睇唔好食
早兩集都係咁

暫時11場聯賽
2入波2助攻
平均分7.14

通常asking price 我會set 身價x 1.2 -1.5 左右
之後電腦就唔出價, 最後留隊+ 無unhappy

上集我隻bellerin個個轉會窗都比鍠/疤搞，日日開埋d閪價黎，我次次都係扔佢落u23等佢冇不滿先比佢踢返，扔佢落u23果時隊波繼續嬴波，用d幼幼新人頂住先

我係reject bid > 球員唔開心 > 傾完到價就賣 > 之後就無再收到offer
但講緊 first bid 同asking price 可能係差5-10m 到

太少啦，我地買人主力果時成日要比差唔多2倍身價，例如買dybala要80m up 果時佢身價都冇30m

lm等佢正式版

我asking price set 60m都照bid 17-18m黎
我地買人尤其後生仔就貴3-4倍都未必夠

買人主力下下都要60m up, 我隻4年約bellerin就50m都唔合理

講起賣人 上季中超買撚晒我隊波

本身已經set左average

有無人知點用拿卡錫迪同馬迪爾，場場都單刀唔入

買波蘭神鋒牙奶就解決到問題

玩家問題

我隻馬迪爾踢左邊inside forward暫時12場8入球7助攻

17都係咁架啦，average都勁易傷

拿卡打cf 聯賽踢11場入13助攻3
基本上好撚好用

我17用黑B打CF, lucas打F9都可以有呢個stats, 鍠一年買走佢地一個 幫我清人之餘又有錢收

Akpom借去英冠做神射手之後又賣到13m

我十六場3球4助攻，場場都好多機會唔入，就黎換6場6球嘅黑B做正選

我正選後備夾埋16場0球3助攻

odegaard喺皇有1200萬release clause

唔貴喎

自推下先

FM入面阿狗一向勁到仆街
曼城就集集都3季內必定降班

未見過喎 會咩
咁多錢年年買勁人
反而愛記降班就見過

上集第三季降班比我隊西咸執左Stones

我都玩緊17
邊肯黎踢歐霸
馬列斯好唔好用

拿卡踢cf真係好勁
但如果後面ozil踢ap ozil弱左好多 冇左佢個作用咁
到之後轉左拿卡打poacher 專注入波 ozil先出現番

等正式版
驚太多bug玩到屌屌聲

我個save阿狗13場14分
雲加已經俾人炒左

等季尾免簽山狗

玩阿狗個韋舒亞幾好用
錫住用之下數據都幾靚
16場6入波 7助攻

典解我好似除咗黑碧冇咩人用得勁

我部notebook張display card太舊，唔suppot direct x
結果佢用內顯run，然而張內顯達唔到minimum requirement，冇得扮工嘅時候玩

用家問題，你戰術係點

Set inside forward 要搵人幫佢拉空

3412，山狗拿卡正前，兩個都好多機會唔入，山狗都叫做緊助攻王，拿卡就垃圾到不堪

Set山狗做Inside forward，佢日日扭到失波，叫佢踢winger又發脾氣
17嗰陣時50m賣走咗，買莫拉達，入球效率仲高

而家我一係set其中一隻翼做advanced play maker
企位近中場，拉空位俾complete wing back進攻

另一邊set winger + inverted wing back

燒擺右邊？

你學埋雲加啲垃圾3後衛緊係fail，打返單箭頭啦
然後賣咗呢兩件，換件好啲嘅前鋒

我以前有用352，不過係反擊先用，要set兩個做deep lying forward，咁反擊會有兩個支點
如果係阿狗，直頭唔需要deep lying forward，搵基奧特做支點就夠數

山狗打if s定a?
你要搵人同佢配合先得架，s就搵返個a既球員幫佢
A就搵個s既幫佢
無人幫單打獨鬥，美斯都踢得差啦，你估野野一扭10送個波入龍咩

我依家中堅都六個點打四後衛

我打cf(a)

Complete WB attack + IF support
佢射球次數全隊最高，條highlight日日影住佢左邊推中間遠射高出，真係不了

其實英超十四五場入廿六球失六球唔差啫，仲排緊榜首

Yes
Set佢做play maker，拉空成條右路俾比爾連爆
Up唔到圖，解釋得唔係咁好

中文版可以轉返球員名做英文

咁成隻game譯晒中文未 唔想一忽中一忽英

18仲有冇輸on9波？
17個Patch越後越衰，賽前練左守死球都可以連失兩球
成日全隊高分輸波，無哂意欲玩下遊同低組別

隻閘係第二叫糊位，第一個叫糊位一定係中前場配合
你打if s,你睇下佢個職能係咩先，佢主打係cut入直傳俾前面，咁你係佢前面有無擺一個走位duty attack既前鋒/攻中/中場？
無既佢咪無人傳自己浪射law

應該得 睇佢更新既內容好似就係類似Fix

點會冇啊

CAP圖黎睇下

阿狗 係FM入面真係好屈機
不過山狗同奧燒都唔績約
基本上你玩任何一隊強隊2018年都可以免簽至少一個
簽埋牛奶仔打後備已經好勁

Glass is permanent

巴打同我一樣
用INGS啦 球王黎

傷埋 用緊費奴同slk輪換

今年想試下哥帥啲淫亂戰術，睇下有無可能set到

中路無大塞車？

哥狗果d冇乜可能set到啦

試下 不過首先要中路出雙攻中都唔比人屠先

Set到個全勝陣出黎，用兩三季d電腦適應左都係要變

成日斷 冇控球 多失波 大比數成日出現
不過利記邊有得唔攻

都話賣咗山狗，點cap

兩隻閘踢inverted wb，類似中場，反而加強咗中場防守

this ok?

季中賣左suso比曼聯60m 搵唔切替補
右翼有咩好推薦。得15m用

Pavon、David Neres，不過非歐

有咁多playmaker 中堅可以唔洗用BPD

同埋雙AP個人覺得要痴埋一齊踢先有用

Pavon幾平

有冇人鍾意玩英冠起手
小弟玩新特蘭 而家7勝1和2負
最大問題係防守（雖然贏波但得2場0封到對手 ）同把握力（幾乎場場都miss golden chance）
有冇巴打有好FW同CB推介

話時話 McClean+McManaman/McGeady好屈機
搭埋個Charlie Adam進攻套路贏哂

幾時更新fix返 你地知唔知

同你差唔多，不過由後防策動攻勢，入88失24
中堅Skriniar勁

尋日

琴日出左個patch
到11 月10 出果時估計會有多個掛
所以Beta 真係唔好當正 save玩

我都係諗住玩每年都要玩嘅阿狗save算

今年阿狗好多野要執
初期錢唔係好夠用
買星既話只係夠買一粒
買實用既只係夠買兩件
問題係又要搞續約又要買人接班
同時有啲人清唔走
一清就比小圈子杯

我賣咗住烏埃及仔同禾仔，買咗拉素個中場同馬迪爾得返12m

仲有de vrij

唔知點解年年玩阿狗個個都overrating
前中場個個平均7.3分
但成績又唔係話太好

黑碧一話清佢就比人杯
住烏都清
佢同現實一樣係後備殺手黎
18場入到6球
算係幫輕到隊波

我黑B後備出六場入六球

又曲線反雲
不過實際上阿狗手牌的確係唔差
識用一定可以爭下冠軍
所以fm 真實地反映打岩陣用岩人隊波可以踢得好好
雲加躝

我玩17果時個原班人馬都夠用，只係之後d人開始老先買幼幼

有冇反擊戰術SHARE

玩緊英格蘭國家聯賽
目標係上英超 係咪難左d

慢慢經營

巴打你仲癲過我

想賣山狗都比人杯

今集其實好難清勁人或事老臣子

夢遺/大梅外借左了，大梅值得留既 因為佢成日解決到d扭屎忽花既人 試過藍斯/細梅做隊長解決唔到

Counter + direct pass + tempo quick + clear ball to flank

只係想賣山狗 條友唔肯續約 留黎都無意思

其實肯
大前提你贏到英超冠軍

今集opposition instruction
好唔smooth
冇得睇下對家能力set
同埋set 返2d 佢又彈3d 過場
玩死我部lap top

大梅好好用，唔好給佢龜速呃到

我都覺啊屌 之前可以一邊睇對手能力一邊set 依加麻煩到唔想較

係 比賽中無左睇能力果點
仲有完場後想睇番兩邊球員評分都搵左一大輪

用大梅要睇對手
對手打長傳跑狗收到好後防線都會比人爆死
打高佬陣就可以靠大梅
做後備輪換其實幾好用

想問比賽果陣啲人仔上面唔顯示球員名 淨係得返狀態 應該點較返啲名出嚟

老虎撚好撚勁

黑碧後備好勁，次次入唔到波或者比人追和換出黎就入到，依家出咗十次後備入十一球

嗚呀...未撚開季..踢完友賽 已經傷晒福仔5WEEKS普巴4WEEKS盧卡古斷腳4-5MONTHS 馬斯亞 3WEEKS 玩撚

屌..仲要玩玩下CRUSH左

請問而家買有冇得平

fmrte一般要幾耐先出到

Bug到球證跌撚咗張紅牌

一場傷晒埃及古文咁我玩咩

阿本身班波都勁啦
自己個save 簽左拿坡里個佐真奴同埋賓非加個 zivkovic，幾勁
賣左禾 22m 比摩納哥 但估唔到住烏會不滿我賣禾

有冇用macbook air 玩既巴打
換人果陣成日換歪左 好唔順

巴打打作客時點set陣
我玩過幾隊試過幾個陣
主場時就贏3,4粒，對利半場贏5粒
但作客對阿仙奴又會輸7粒，對西咸都輸3粒
作客已較對波偏打防守都係咁
對面9射都入玩到好冇癮

D人易傷到呢

通常都用傷減半 settings

有咩網學整戰術
想整哥迪奧拿果隻 同高普果隻反擊

Strikeless

原來2d無咗vertical view

夏神盤球20 但次次都甩波 玩到燥 同埋電腦傳中入9成 我傳中次次傳去個龍到

好似全部都係fm17

岩岩先Beta，未更新姐

傳中次次變左射龍

Lalala傷完pace得返9，痴線

大梅好好用呀，不過出佢一定唔可以set高防線，唔係既話輸傳中波輸死

有冇人CAP D數值黎睇睇

有無人知Corner防守點set?
仲有 我玩多仔 第2隊無比賽 除左自己安排友賽仲可以點?

咩數值?Eg?

以往係裝Patch，應該未咁快有

我指二隊

屌你老母痴撚線
一場4個傷出1張紅牌 做乜撚
仆街Derby

我屌 4個傷3個重傷1個7日
我屌你老母Derby
明明唔關我training強度事 好撚嬲

我再屌多次你老母
伊斯坦堡竟然夠膽開價0蚊bid我啲人
無錯呀 係0蚊呀！
仲要無得還價
我真係屌你老味

癡咗線

想del game 我上場炒rbl5粒 下一場同陣打屈仔20分鐘輸3粒 我頹左乜都唔禁完場可以8:0

同埋阿狗係屈機 2場守陣2場都456

On9，打巴塞，領先2球，對面右邊斬3球比蘇牙就入3球，打條撚咩

屌，我都係咁，隻game比賽engine好撚on9

等出正式版先買

同一日傷晒3個龍門
咩尻野訓練

笑撚死

set 左2d 開波前都係3d入場

睇match stat真係唔方便, 開頭仲差D搵唔到

打交

d AI仲有冇咁弱智
越位有冇改善

仲玩緊17 但買左
想問下你地點適應到新版，睇到都唔知點解唔想玩 會寧願玩17

17都幾爛架啦 係我地慣左姐

第二季開始狂輸被炒

越位個系統真係垃圾到痴線

3d KIT有無人成功用到?

beta版無心機玩姐

想問下beta有冇話淨係可以玩幾隊？

到時正式版買左有無得退貨？電腦廢驚太lag無心機玩

Steam買梗係有
今集電腦配置要求係高左

有啲咁既事
我部廢laptop用左4年但今集run得好smooth喎
反而16好疾

岩岩更新完 lag到仆街
球探頁面真係好撚煩
要逐頁㩒 冇得一頁過

其實有冇得set到一d中文一d英文？
例如數值同戰術個d睇慣左英文 其他嘢想用中文睇

+1 比賽唔 lag, 日常操作 lag

今日又有更新

更新完順左

第二季註冊唔到球員打歐聯
係咪bug黎
註冊得一個球員

個scouting 真係

好麻煩

更新完仲Lag

bug

18 一到轉會 有大會睇中你球員就仆街
士氣低到輸到ON9

暫時解決方法
請假去到開左第一場正式比賽前一日
第二定第三次既註冊日就可以註冊哂啲球員
第一次註冊個註冊唔到

我都lag左

lag到仆街
比賽緊改戰術都要load一陣

成個graphic folder del左之後reload skin會好返d

你地依家BETA係咪冇得玩TOUCH版?

無啦啦季中崩潰

點解永遠解決唔到成隊傷哂既問題

今季士氣真係好重要 比屈仔炒8粒之後一直輸 開個新save玩 開局全部易食 之後再作客big6都勁穩陣

請問beta版個save正式版玩唔玩到

新人留名,由09年玩到依家,最叻係用聯曼7年時間上到英乙,但根本同全國聯賽係2個世界,冇錢,人又廢,最後棄左

想問下點解Steam workshop 咩都無

未正式出

諗住搵d戰術添

咁點樣更新隊徽同d球員 d資料

值得買

一買左又玩成千粒鐘

都係玩touch

玩到

第二季曼聯就27M賣左迪基亞比皇馬
大家可以試下。

今集search人個到搞咩鬼…
完全唔知點搵人
同埋D字好大粒 …當搵球員個時好辛苦

Workshop 遲啲應該有人出pack 改skin

Touch幾時出

應該正式發售嗰日

係咪都係無中文

DOWNLOAD左 CUT OUT 同LOGO

未搵到2D & 3D KITS 有冇巴打有SEED

你有冇玩舊FM
照搬就得

開完位角球條友又傳番俾開角球果個

現實真係有，唔可以話FM錯
#謝老四

希望有
依家真係提唔起興趣玩

等緊佢減價

最快都聖誕節啦

後悔之前冇買定先
預購幾錢?

唔知
我都冇預購

HK$ 195.00

真係無心機玩，比電腦死球屈到輸

作客一定輸死球

角球點set都無撚用。

今晚12點有得玩？

今朝已經有update

冇pre order
等緊正式版

岩岩買左
想問touch版係點玩?

我唔知係佢更新左定係我個setting有效
我之前放好多人係出面等反擊
後尾玩左頭幾場 場場都至少失一球角球 我就將我3個陣既防守角球set到好保守
基本上 得2個人係等波到
(雖然我睇咁多次 好多時都係D球員唔散出去/好慢令到電腦好多時間同空位攻門)

角球set 多人反擊冇咩用,你真實又好GAME 又好,AI/自己留2個閘係用黎犯規整停你反擊,留1個係前場等9斬好過
人地5-7條友係你禁區夾都夾死你個龍,你點守

唔set 人守點玩都死啦 有時高佬都唔係頂得晒d 波
進攻角球次次set 混合佢都斬同一個位先嬲

搞掂防守先
電腦次次擺幾條友入小禁區任頂就入

正式版出左未？唔係beta版

出左

有冇巴打試過正式版 有咩分別

球衣face隊章果d有未

face logo 我有 但未搵到kit

點先可以SET番FRIENDLY都係自己帶隊打

明明咩都TICK哂但佢幫我飛哂友賽

唔tick AM handle friendly match

今集玩傳高佬足球得唔得，肌肉足球中場掃蕩行唔行得通。

暫時玩快翼傳中 閘45度角傳中 翼峰衝前都好有用

傳中成日都傳俾對面龍

呢個都算正常
現實好多都係

冇咁lag

有冇巴打玩緊ipad 版touch
準備入手

邊路進攻傳中比另一邊翼鋒入波多過傳比前鋒入

點解早左一日既

真正既 底線傳底

fm16開始已經係咁

用default果d死硬 一定要放個人係小禁區度幫手 如果有兩個快馬 防角球果時放係禁區外打反擊效果唔錯(一前一後) 唔係真係夠快就咪放出禁區 實俾人截到
進攻set得岩放d高ge係崎角位再搵條友搞對面個龍 咁樣時不時都會入角球
我反而唔識set大巴 作客set左sit deep同less pressing但係對面中場一前插個防守陣形就散晒 搞到而家點都要打highline
btw 有無人覺得正式版作客好似易左?

今集防守同迫人呢兩樣都好膠。

迫人ok 但有d 人你點迫都冇用
防守今集防中同中場成日兩個埋身都比人甩

一入到主畫面就卡 點算

依家買係咪即係有得玩?

換電腦

我玩開咁多集都唔會場場較個陣，
其實你哋會唔會咁懶？
我好少針對性部署

點解意大利聯賽加唔到

都幾年無玩fm
又心思思想玩返添

我針對性部署搵助教搞

陣式我3套輪住用，等電腦冇得習慣

今日steam FM2018+fmrte核武齊入手

我自己就左右唔同咁樣
唔知會唔會當第2套陣

即係可能343
有兩個中場,一個陣左中場推上一格
另一個陣右中場推上一格

唔知電腦當唔當兩個陣

BTW,冇PRE ORDER依家係咪買都可以即玩

今日買左即玩到 唔見有beta字眼

有冇huge database download?

[quote]有冇huge database download?[/quote同埋點整走d灰人問題？

原來ipad 版touch 24號先出

屌之前BETA時SAVE落果D死球戰術無得用番!!

今集想買個人都咁難 電腦獅子開大口 點買呀 郁d都成7 -80m

執D掛牌既人啦
唔係第一日既事

我同個fd連線連到屌出黎 借爆佢唔肯過
利申 阿無歐聯

用皇馬揸住63m都唔知買邊個前鋒好

用fmrte算了

唔見有

岩岩買左
玩咩隊好呢

Download 完 df11 facepack
覺得啲圖好細

有d星味既都要60m 以上

仆街 LOAD入GAME都LAG

買幼幼
壓佢價
迫佢發球會老脾
然後掛牌 再係咁出佢價
最後20,30m done deal

或者更正少少
唔算幼幼既，有少少名氣又未到球星級可以咁處理
呢集多左小圈子系統可以咁樣壓佢價
因為佢地一嘈士氣一差就焗放人
多數得

今集前鋒都係 Dolberg, Isak, Lautaro Martinez 同Pellegri

得個契仔都無

我果個

暫時玩落係LAG左少少
SOCIAL GROUP 幾正

狼隊開局
有咩妖妖岩用

係邊度down 樣+球會icon

WL

想問下mac 點搞啲會徽同頭像

你個契仔係邊個

你要咩妖
狼隊都幾多正野

國米個支那老闆set個轉會收入比例得25%，邊到有得down fmrte

發覺位置上冇咩特別需要補強
原陣夠拎冠
想睇下有冇咩抵玩妖人 要黎投資

btw 點解今年一開save 已經一班free 既假人 睇落仲要好撚勁

玩到第一年下半季
皇馬放Theo Hern. 9.5M 點知我無錢 佢老闆我賣Schelmezer 明明對家出夠錢 佢唔走搞到我遲左有錢 皇馬就唔知放人....

我去呢到 down, 但現在好似無左 BT download

Database editor出咗未?

Maximiliano romero

17果時Xhaka同比比鳥嘈過好多次想去鍠同疤，次次都係扔落U23，等轉會窗完左就冇事

咁樣佢唔肯同你續約WOR

唔會架
雪佢半年
佢哋就會自己向你道歉

17我會話人地出到合理既報價就賣

但次次跟住就冇球會出價，完左轉會窗就話好開心繼續留隊

D電腦都係出口術多，好少真係想買

完左轉會窗之後就唔會有不滿架喇

疤狗想用30m就買走我隻正選右閘，On99

搵爆炸頭打前鋒仲有效過盧卡古

有冇人隻game睇完一個highight之後load左好耐先load到下一個

原本電腦皇馬取消左Asking price 我不停重覆bid 10M 佢無啦啦受左
係咪應該入手?

DL完之後

我SET緊領隊資料
之後佢係咁話我XML錯誤

點搞

重新install?

重裝第2次就冇事

同埋今集點解D錢好似怪怪地咁樣

一個普普通通既球員都500百萬咁高價值

已經轉翻做美金 英磅個D
但係都係好怪

頂,原來中文翻譯上既BUG黎
轉翻英文正常翻

今今集好玩啲定上集好玩啲
我17有個20年嘅save如果18無咩特別都唔想轉

今集叫幾有誠意，加咗唔少新野

係
個改動大過 16>17

比賽既數據多左唔少

呢集值得買,不過16,17轉黎玩18 D界面會有少少唔同,要少少時間習慣

好多killer pass

又有問題
真係唔好意思我成日都有野問

落場個陣呢我SHOW唔到D球員名
係咪要SETTING到搞?

費蘭尼都識傳波

唔該

我都係狼隊 貪佢有ruben neves同中國財團科水

我覺得狼隊唔係好夠本土青訓同前鋒無後備 我買左前2年嘅英仔妖人zach clough 或者callum woodrow都買得起

到底點先解決到
我明明自己tune完自己想睇既野
再禁自動調整寬度
再run一下就變回原形
無限loop

16跳18幾好玩改動算大
但玩英超下游拎住20M都做唔到D咩

曼城得90m

曼聯季中比多百幾m我洗

我國米第一季冠軍有2300萬，不過轉會收入比例得25%

呢個真係唔識SET
SET到個解像度最大都冇用

玩左咁多年，有無人覺得中文字好怪，仲用多左時間睇先明 岩岩轉番用英文

玩左半季到

已經好明顯覺得受傷易左好多
食牌都多左

比賽個陣d人仔點解冇哂球員名

加左新野但今集好多bug

轉翻英文

開左季先知有條7個本土球員 rules
btw 有財團都係11m

每次係比賽中間shout完都會播翻上次入波重播 有冇巴打都係咁

好多bug

有冇攻略網講戰術management 轉會果啲野
新手想快啲上手 中英文網站都可以

玩緊demo , 如果我遲下買左 可唔可以用番個save?

士氣好似重要左好多
我一開波簡待業之後去大雲達不來梅
士氣正選個班個個向上都嬴到拜仁

岩岩中bug
踢緊時跟助教建議去做setting跟住全場兩隊都無射門無旁述直到完場

playgm 好多,但都係理論性

助教講嘅嘢唔洗理
佢好多時同你講完啲嘢你照做仲衰過唔做

好有用

今集士氣同主客場好重要

意甲收入低 FFP下死症黎

touch 版出未，上年都係玩touch 版

想問係咪pre-order會送touch版？

我pre-order左有送
但手機搵唔到黎down

請問簽人之前做d乜可以平少少？
用熱狗買kovacic，佢身價34m，
我開40m，皇馬還112m，
最後80m成交

讚美佢，叫自己隊波啲球員呼籲佢加盟，搵球探長期觀察，甚至自己親身入場睇佢踢波，之後個球員就會比你嘅誠意打動，要求掛牌，再過一排可能連佢嘅隊友都會不滿球會做乜唔肯放人

自己親身去睇都有用 學到野，下次試下先

學到野
但係點樣叫自己嘅球員呼籲佢加盟？
由cm玩到而家都唔識

有冇4312鑽石陣戰術分享

出場名單個介面想點 成日近5場果個食晒啲位

真係有用

今集D 介面真係整得好差

應該bug黎
我都係咁

玩左兩個月都冇左1/3人

而家冇龍用揾左個u23搞到場場失波

The tablet versions of Football Manager Touch 2018, which were originally due to be released on November 10th, have been delayed until November 24th.

This delay only applies to the iPad and Android tablet versions; the Windows/macOS/Linux version (which is currently available in Beta form) will be available via Steam on November 10th as originally planned.

你地有冇入到match裡面變哂黑鬼

你地download邊個facepack

有無人玩手機版 感覺如何

d人變哂做黑鬼

你有冇改/刪過d檔案？

應該冇
第一場都冇事 較過下d quality就咁

PA CA 可以點睇？

Facepack kit pack 個d 係邊 dl ?

你地依家最成功既陣係點排

之前Beta都係咁 我懷疑係佢個場因為天氣等因素會較光D暗D 但係又整得差 所以人仔色水都被影響埋
有時個場D綠色怪到呢

ME D人仔有時唔著衫添

想睇圖

今集可以點睇第二隊啲球員比賽

點解角球冇一球頂得中
利申 用曼城

huge database download

除左得2D比賽同少啲野較,Overall 都冇問題

又要開新save...

有咩唔同？ 多4000個咩人

我都想知

一開始有冇咩平既人介下
打英超但得十幾m
屎波寧都唔肯黎

有無手足有玩mobile版

但前題係你隊波/你個人聲望要高

佢係咪仲限住4個active league?

你要咩位先?

Editor

佢係咪仲限你開4個active league

wg同cf

而家買左堆妖人養渣

等緊touch版

係

CF=Romero
WG我就諗唔到 應該比其他位難搵

想問下點樣先可以免簽啲人 成日見到啲球會用0蚊買人 等球員完約先加入

早兩年玩mobile 覺得好悶，買左部ipad 玩正好多

search 啲1年/6個月內完約。好似早半季就可簽定

fm16玩到而家 我覺得接受到
有以前fm07既感覺

你地有冇試過完場吹兩次雞

今集啲人係咁傷
阿仙奴班玻璃人上一個都未傷完就到下一個傷

用多仔同一季對過皇馬同Bayern 兩次都係和緊 而對面紅左一個 但係我都要輸...

士氣點樣

Body Language?

Morale就大部份Extremely Good以上

電話版係咪得英文冇繁中?

Touch好似20幾先出

今個fm易唔易借人

Demo save係唔係可以擺落正式版度？

借人要錢真係好膠
有錢洗鬼借人咩

借人錢都要比息啦 有租借費有咩出奇？

玩緊貝利

個香港人今集點？
上集玩港隊佢仲廢過港超啲人

可以

玩緊利
兩隻非洲快翼基本上做唔到現實雙翼內切
定係我唔識set
一推中就俾人踢走個波
一落底就傳地波落底線

借人地D 有料既梗係要比錢
不過皇馬會唔使錢借出CEBALLOS 同 THEO

屌，發覺 beta update 做正式版後， 開 game 要 load 成2分鐘先入到 home page

真係好撚難打
用熱狗主場同般尼矛夫三比三

好好用wo 兩個都傳去皇同巴

有無人買左基亞連尼,一開波得翻一年約,好平

一年後 有一堆唔錯既球員完約 唔計山狗
有Seri,Wilshere,Gorzexxx

BTW想問下update左version係係要開新save球員既data先會變?

想問FM scout個megapack 多唔多教練相？

有冇DATABASE EDITOR?

有冇係Taobao 買GAME?
會唔會唔係english ?

我試左 唔多 利申:用緊多仔 好多勁教練/scout都無相

無 200蚊左右玩一年/更耐 都要淘寶?

where can buy in $200?

要多相 一定係CUT-OUT FACE

預訂價$190

玩緊利記
痴線隻老虎撚數值仲勁過fm16
但依然好想賣左佢
見隻基亞連尼15m 買到心郁郁bid左
隻死老虎話不滿有人搶佢位

利申: 17無玩覺得今集3D比賽好大進步

有冇西班牙Jonny仔同好
左中右後防三個通殺真心正

自己落場帶隊比人炒
比電腦打就炒翻人地轉頭

矮
最多都係比佢踢兩閘

仲有 Metallic Logos

兩溝會點

玩左陣發現個介面改左好多
比賽果陣又唔可以show哂22個球員名
個視窗又半透明，唔知想點

有無人識整現實嗰個港超外援條例？

我係editor剩係整到註6出4，整唔到富力嗰part，一開league成隊富力都變曬外援

今集好似場場都要唔同戰術先贏到

佢今季一個球員無咁多位玩
好難輪換

呢個真

意甲真係20隊都戰術大師黎

今年Spain梗係皇蘇Odriozola啦

cancelo幾勁

Mobile 同 touch 有冇分別？
好耐無用電腦 但想玩返

有無人入game見唔到save 但用手打個save個名又load到

Mobile 除左得2D比賽同少啲野較,Overall 都冇分別

球會 logo wo

我每年fm都砌隊U21人玩

罰球成日比人吹12碼

都唔係既 要set 多少少針對性戰術 對某d 隊
唔會同一套戰術唔改玩到十幾廿場不敗

想問下已家有無得down icon同球會logo

Thanks!
iPad 先玩到touch..
mobile 值得玩嗎？

今集針對對面去fine tune好有用，冇得懶

好似我用阿狗場場都會睇對面出人，唔似雲加勝利十一人，平時就打控球，作客強隊可能會改打反擊，再睇埋對面有咩弱點

好似打利就唔好壓咁上，打車就唔用奧燒用高基連、藍斯、沙加同佢搶中場，3個搶佢兩個法比仔同簡迪，佢中場波都拎唔到 ，第一季主場打top 6其餘五隊贏哂，作客淨係和雙曼

覺得今集其實好玩咗

對呀我用利打d 中下游夾硬攻真係勁低把握力
不過d 單刀真係成日唔入嬲到

球探報告果個你信唔信?

打強隊我反而係求一分算數
泊大巴3-5-2(防守個陣似5-3-2)之後落order 9斬去對面等前鋒跑狗博大霧

我自己就咁睇啦,打BIG6就算失晒分,對其他嬴晒都唔會影響拎冠軍

伊卡迪射門有19都成日唔入

你唔好再害死d前鋒啦

我屌你老母

賽前對面隊個報告？我會參考吓，再睇對手能力特點

打強隊主場真係算易，我覺得好似易過前兩集，不過作客真係老閪都係搏和

主場真係唔知點解踢高幾班

我阿狗打big6主客場贏晒咁濟 ，好似得一兩場和同一場輸咗

想知你客場點排陣法

都係平時用開個陣，咩都唔變直接打，不過有兩三場係絕殺先贏

心態同戰術風格SET乜野?

用阿記打到季中暫時第3，山狗唔續約，大半季都無用山狗，跟住依家1月transfer window就比psg free contract簽左

暫時季中平執迪路飛奧15m，因為佢係巴塞1場都無出過，我就狂低價bid，佢交transfer request，之後搞到巴塞d隊友都不滿

但係賣左艾蘭利想買番個中場，貴d既又話無歐聯唔黎 ching 有無咩建議? 想要有發展潛力既advance playmaker

Tielemans
Arthur
Kai Havertz

打客場on9
主場全勝客場一係輸一係和
打咗半季好似淨係贏咗兩場客場
輸比韋斯咸5-0
作客huddersfield差啲輸9埋3-2
主場就場場456
車仔阿記乜都係咁
真係痴孖根

啲傷病又係
fully fit喇打兩場又傷
連平時唔會傷開個啲都係咁
難玩過17好多

同意作客好難打
難得過份

Tielemans我班scout話得3星
Havertz好似好唔少
Btw 我個save第一年完左好多唔錯質素既中場(MC主要)free
我自己就free左wilshere

點解我覺得上集好似難少少既...

進攻同自由，強隊多數較自由會好啲

用阿狗，第一場就作客打車，照現實用三後衛連波都拎唔到 中場比人sm

應該點排，自己比較偏好照現實咁排

現實阿狗

我買埋de vrij條後防好穩

冇得搞，打返4後衛啦屌，三後衛完全唔啱用

我用523，山齊士左奧燒右又係唔得，兩個一齊打中間又死
用返4231就勁

呢集3後冇得搞

我都係4後就順少少

打強隊我反而至少要嚴謹

因為Tielemans唔係固潛所以會有difference

想問下買左既巴打，個運行速度有無改善

未買 諗緊買唔買好

一路都係正版撚 但感覺FM愈黎愈Hea做

ME太on9 電腦夾硬要你輸呢d真係冇乜改善到

冇左bug角球之後 基本上冇野挑戰到個ME

話知你士氣全上 較哂OI 對魚腩都可以莫名奇妙咁輸

車路士對搬泥都輸啦
足球從來都冇100%贏架啦

玩狼隊升左班仲諗緊用唔用15m簽Jota
見正
到pjaca list左就唔洗諗了

球員太自滿最容易比AI打鐵桶陣反擊/死球戰術

我三後衛左山右燒90分攞冠軍

brentford個個就不了,大賽好勁但平時非常唔穩,而且你屌佢佢即刻屌返你 ,我玩brentford第3年頂佢唔順賣走左

電腦排乜野鐵桶陣541?

Wilshere係我個save唔算多傷，第一季復出完好似剩係傷過1-3days，出佢仲好過出ozil，ozil成日無貨交

我自己用ozil右翼聯賽8球8助攻，電腦用黎打cm就三四球十幾個助攻

唔肯黎 JOTA 馬體會借去狼隊果個

睇AI ,一係451成隊縮左係後場,一係4231又係縮係後面,跟住你隊波會壓前左,起腳會愈黎愈多一場成3X,跟手佢一loading就整個反擊入你一粒,FM10之後到依家都係咁,連嬴之後就咁樣比AI屈

不嬲見到就即場轉戰術拉後條防線玩控球戰

點樣比賽果陣顯示哂22個球員名？今集冇左，要逐個禁

我講緊係個ME夾硬要你輸 注意係夾硬 唔係單純football is football咁簡單

相信一路玩開既巴打應該會明我講乜

比電腦打都輸

用拖肥買dembele同matthijs後除左作客基本上屈機

後線拉後成日輸遠射

FM做般尼係贏唔到車路士
你做哂所有野：派最Fit 11人、研究對手戰術、針對性佈防、記者會低調D、Team Talk講到個個都好Active
最後都係輸自己友派膠、輸世界波、傳中頂入
最on9係練左守死球照輸死球

最常見 GK成場食撚左藥 以前有BUG角球仲可以搏下機會 冇左之後就點撚射都唔入

自己主場既話ME係會比你和 如果作客就連求個和既機會都冇 後防馬上變紙片 傳波甩甩漏漏咁

次次英超有人比人炒
般尼果個戴治次次比人捧到大熱門之後又係唔走

玩緊英甲，差個前鋒，有咩人好買/借

零射

我覺得作客難打左好多好多
幾乎場場上半場都入唔到波 然後打到80分鐘就比人一個反擊絕殺
好頹

原本subotic已經好霉 我見佢踢緊多毛毛二隊 用左200k就買左返狼隊

最後幾比0
3後陣?

你隊狼隊會賣咩人走 我賣走左中堅個batth同miranda 仲係覺得個squad有好多人

愛迷巴打
賣晒肥西舒拉威廉斯
入番4件後生
左閘施斯隆Tsun Dai同阿積士孖寶de ligt Dolberg

朗肥賣到幾錢

有無人試過用英超球隊免費簽山神同Ozil?

1月開轉會市場應該得外國球隊先可以Approach to sign??

巴打都有玩

我個save暫時淨係賣到c9同連儂，朗尼同肥威送都無人要

1.5m去英冠維拉

醒唔起仲賣埋卡拉臣 現實中督眼督鼻個d賣撚晒 爽
c9 27m去皇馬

3:0咋
打4231

我隻27m去鏝
尼史又係賣唔走
焗住耐唔耐比佢落下場博有人要

分享下幼幼
Lincoln st
Lafont gk
Tierney lwb
De ligt cb
Van de beek cm
Szoboslai am
Schendelaar gk
Buitink st
Braco am

作客表示似樣d射門都無 得禾仔傳中俾人擋出界係highlights

咩陣

客場433 主場4231

我覺得你中場有問題

唔買就過主啦係度係咁彈，比你全勝38場拎冠好無

Steam無in-game editor 買？

轉美國vpn就有

我買完但開steam無add到入我個library

自膠原來有 唔該巴打

其實半場轉陣就得 我用阿 上半場4 1 2 1 2 下半場個攻中變前鋒（e.g. ozil --> welback)同常下半場就入到2球以上

有無人識用ozil我好似點擺佢都係無表現咁

Advanced Playmaker Support
放佢係AM位 好多助攻

幾代冇買今年想入番正版，請問而家響香港買的話一定要經steam入手？

買左Mobile 版

可以去game鋪買個盒，入面有個code或碟比你裝
裝完都係用steam玩 你不如直接steam買

433曼聯好似唔識輸咁

玩緊FM17,教愛記,歐霸對利,主場5-5打和

中場 牛奶 （avp )藍斯 (b2b)高基連(bwm)

山狗係唔係點都唔續約
係既話我雪佢算

點解唔賣 都有6000m

又一場經典
上半場贏3球,之後紅左個
下半場比人入4球
之後絕殺反cup

唔會續約
就算你拎幾多冠軍都唔續
傾都唔會同你傾
得臭燒會同你傾下

我都係 奧燒續左 山狗唔續 利出37m買 無放到 留到佢自由身先走 但係成日無表現

屌我山齊士25M賣左比皇馬都唔益英超
ozil就要高價續約

點先可以將D潛質五星幼幼升到最高能力值？

我季初賣比車仔有65m跟著兩次對我都無表現

185K續到 我覺得抵比

真係要不斷出佢

有冇人出價買人嗰陣會好lag?

我壓佢15萬鎊一星期
簽紙果到比多啲

今集個比賽介面好差 視窗透明好難睇，個cam又唔好，資料好難搵
不過AI係醒左好多

玩新特蘭carabao cup 嬴左曼聯拎冠軍 好爽皮

癡線 Fabio入左球烏龍球然後個球証吹Fabio推人犯規結果Cancel左球烏龍
無言

伊卡迪點用，可以一場入面三十米遠射入同小禁區空晒射然後龍都唔中

個D情況係要你硬食唔入既攻勢黎
點SET都冇用
玩得耐既就會明

乜又係你呀...

Touch快出la

我見到ios已經有fm18賣
但係我preorder左有touch 版
咁其實個touch版包唔包iOS?

多BUG到唔想玩
戰術同比賽介面都混亂，傷病又離晒譜。對手總係有幾個人會即使傷緊都落場踢…

Touch版咪比iOS架囉 你係想講iPad同iPhone?

係咪中左bug 最後21連勝

想問有冇人同fd玩online mode
玩家之間對賽期間就會crash
次撚次都係咁

玩緊 試過hang過幾次就無野

請問點樣晌比賽果陣人仔個頭頂有返人名

你隊曼我唔知 但我隊新特蘭都已經30幾場不敗了

我意思係pre order嘅話會包fm touch送比你
但唔知佢（fm touch)係only for windows定包埋iOS隻fm18
因為我見到steam度連PC都可以down Touch版而就唔見ios有冇得兌換

其實一開波你揀自己past expericence係set左難度。
揀左以前係球皇既話玩落會易贏好多...
相反揀業餘球員會好易輸。

有無人放佢打CM或者LW?
我個陣無AM

琴晚開左新save ,用曼
第2場熱身賽主場對拜 10分鐘輸3比0 最後反cup6比5 都唔知玩左D乜

我433放咗燒去左翼advanced playmaker

數據庫到揀番英文

lm

一對賽就係咁crash
琴晚打撚完先黎crash

大家一場試過中幾多次柱
我試過中6次

今氣作客真係難到on9
用巴塞主場無輸過
但作客就成日輸

有冇德國國家隊FIX

我反而係盃賽先要認真啲 聯賽訓係度都贏

關set獎金事

聯賽失位位一定多過杯賽

不過我國內杯仔hea打多
西甲 英超最煩
西班牙杯打兩輪
英超有足總杯 聯賽杯
踢黎晒體力

想問下steam買 會唔會定期識得update?

好似都幾多bug
係咪等聖誕offer 先買會好D 同埋會平
仲有 大家係咪都係 fmscout 度down 樣同 skin
我17就係晒果度搵

上年聖誕好似冇平到

第一次玩fm, 球隊訓話可以點做好d, 成日講完都冇乜反應, 同埋話我行入更衣室果陣d 球員有d 尷尬

完第2季入101球失65球聯賽

我信你係萬能

巴打咁快

和/輸就鬧 贏一球就專注 贏好多就讚

開波之前呢

ok i try

期待贏波

如果你係細球會 打強隊叫佢哋放鬆嚟打會有奇效 不過呢招就唔係次次都得，同埋如果你係教細球會就唔好咁易鬧人，因為啲球員好多時性格都唔係專業，好易鬧幾鬧就唔開心，大球會就無咩所謂

其實有無人會長玩 打 online

一陣就買 第一件事就炒左雲爺爺條粉腸
賣埋燒山 用太子做主力

雲爺爺我兩次save都去左教法國國家隊

太子要小心啲用
好易傷
雖然係唔錯既球員

玩曼聯 主場炒鏝 6:1

次次都係講比Media低估我地

成日比D球迷話場波好悶

點樣搞

無玩幾集 啲新星咁撚貴既

55M買左雲迪克算唔算貴？打左五場入左三場死球
btw 13M買左viera 打山狗個位，原來都幾勁 技術控波扭波視野傳波都有15-17，射門有14

有無人答我個白痴問題
轉會果d save

主場根本勁到on9
用曼炒車6:0

會

官方有出咪有，無出咪無

打尻猜/進攻足球

踢成點會比人話場波悶
唔射波?

上半季打大部分BIG6都係主場

到下半季就等PK了

你用邊隊？Ozil打LW表現o唔ok？

用阿 其實燒一般般 不過我個陣冇攻中所以先放佢去左翼

我個陣：

------------------Laca
-------Ozil-------------------Sanchez
----------Wilshere Ramsey
-------------------Elneny
--Kolasinac-Kos-Mustafi-Bellerin

燒右邊唔錯

Advanced playmaker?

控球已經場場過60%

我覺得係大炒唔到所以比人話悶

成日都係嬴1球到
真係買讓球主客和 -1既和實上到樓

用雲達不來梅打巴塞守和到0-0都話悶
讚都唔讚防守好

玩緊mobile 好弱智
用李城 華迪場均三球

咪理班撚屌球迷，班友同現實一樣冇野都要搵野黎反

衣家d 90後, 訓練強度輕都話太強, 一d 都唔捱得

第一次見三角，點先會有

唔想買佢番黎特登要轉陣就佢

擺advanced playmaker，再較佢多啲入中路

連攜
諗起育成足球，幾時出新

有無人用工作坊個433 GoalMachine陣？
勁撚到痴左線

點下載
未試過,想拎黎試

係工作坊down完 再去戰術度load返就有

冇download呢粒制
好少用steam工作坊
唔識用

訂閱

35場不敗

有冇網有集合左既facepack, kitpack, logopack download?
我見到果D都好散

fmscout 算好架啦

介唔介意整條下載link黎

對唔住 講錯左 係訂閱

陣式個個球員有條連住即係點解
點解我冇

你冇默契

用完
唔覺有咩勁

補翻點解唔勁先

我本身都係433既
套用佢個D戰術之後兩場比人反CUP
一場我就完全控制晒成場波但係比人一腳踢上黎輸兩個反擊

你用咩隊咩人 我調左一個前鋒做影子前鋒 主場穩贏

咪雲達不來梅

痴線 買條友 同佢傾contract
人工壓低佢少少姐
就嬲鳩唔黎
屌 用史篤城一條友都無買到

睇佢地咩位再比bouns啦

即係防中比入球獎金個D吸引佢

有冇人紅牌係成功上訴而係又打得甩過

想問下mobile版 算ok 嗎？
諗住買來係部電話度玩

0%

玩緊 完全脫離現實
升升下阿豬阿狗都18 19能力值

發現呢集打控球易打好多

有冇人可以分享下賓周馬D數據

玩緊哈化
4231 勁正

17仲可唔可以係到討論

想問下個送既touch 版係咪手機果個touch 版
如果係點樣可以用手機dl 返唔駛比錢

why not?

用奥格斯堡打4231，贏波靠哂兩邊翼

有冇巴打識點用大巴拿？

買唔到

唔可以
佢送返喺steam俾你

有無ching玩Online 嗰陣
玩家對戰就會中bugs？
一係就彈crash dump
一係就換唔到人
一係就賽後改變賽果
但彈完之後load save 再打過又無事喎

有無人都係比賽介面無球員名?
去設定都搵唔到
有無巴打知點SET返?

第一季咁既數值已經歐足+世足

設定-->數據庫語言set番英文

爆炸頭好勁，助攻助守

一開始唔好揀unenployed
我搵左成年工仲失業

燒味戰術?

全能前鋒
或者打攻中playmaker數據都幾靚

免簽左山狗用來做單前鋒
有冇心得

山狗打正前麻麻
打邊季季雙雙
打左翼可以入20助攻20
打前鋒成日比人截哂啲波
同真人一樣

電話殘廢版

Moblie一定係殘廢閹割簡單版
有得揀一定用電腦玩

鬼唔知咩 iphone無touch已經夠on9
殘廢得黎成個game都係弱智 用白禮頓都可以2季拎歐聯

屌唔撚係掛

Draxler應該點set?
用阿仙奴第二季33.5m買左佢，較佢做左翼inside forward，成日一cut入中間就比人截曬d波，一係就一腳傳入中間禁區頂（唔係傳中個隻，係普通傳波），之後比人一腳清走

有無類似Matic Rabiot個類墜後型中場介紹

葡超 布拉加 Danlio岩唔岩

用利記唔憂冇錢用，費明奴，文尼2個已經賣到2億，加上其他人要走都好難留，錢多到用唔哂

連史毒都賣到50m

有無後生啲
睇中森多個件Torreira 第二季已經比PSG買左

你玩到邊年

Danlio已經好後生

痴線

你落左咩指示可以咁多射門

對面都成廿射
真係對攻

我一場有>15射門已經好多

我應該場場都有

試過全場圍攻到對面全場0射

拉空比兩翼後上入波

用西咸應該點玩好
中場中間冇乜creativity
兩翼又麻麻
小豆變隱影

小豆要玩雙前鋒先掂，單前鋒死撚梗，玩咗半年就賣走佢

兩翼算係咁啦，狗閪阿拿杜域（sor，好撚憎呢條撚樣）仲有阿休都幾好用丫
反而中場冇playmaker，我玩就打簡單啲爆邊瘋狂出波比卡路爾、沙高嗰啲大舊佬頂就算

我係輸嗰隊 打防守點知一開波入左3粒 跟住紅左件就打全力防守跟住連失4粒 再轉返全力進攻追一粒再全力防守 防線就崩潰左

都好 學耶子9981斬先

我整左 加埋可以玩甲乙丙組 你介唔介意？

同埋我整左港會係低組別可以出全鬼陣 唔介意既話我就擺上嚟

我依家德甲雲達不來梅排緊第1
嬴17場 和5場 冇輸過
打左22場聯賽淨係失4粒 但係入波得29個
入波真係太少,睇翻平均射門中龍機率得38%
係18隊最低

點搞

球員指示已經係叫佢地盡少射門 等更加好既機會先起腳

有無10m內高大硬淨掃波嘅防中推介 夠料打英超嘅

Football Manager 18.1.2 Update OUT NOW
11月 18 日 - NEIL BROCK
Just a quick notice to say we've released version 18.1.2 to address some issues raised here on our community forums. As with all updates, we suggest closing down Football Manager and restarting Steam to enable the update to start downloading.

Just to confirm as always, this update is save game compatible.

Changes include but are not limited to the following:

FOOTBALL MANAGER 2018 -- UPDATE 18.1.2

STABILITY & PERFORMANCE

- Fixed crash/freeze during processing
- Fixed rare crash when joining online game
- Fixed rare crash when offering player contract
- Fixed Windows 32-bit crash on launch
- Improved graphics benchmarking for Windows 32-bit systems
- Fixed slowdown encountered when running custom data
- Fixed slowdown whilst editing attributes with IGE

MATCH

- Fixed match freeze after tactical changes
- Fixed 'Teams Are Warming Up' dialog showing at incorrect time
- Fixed replay displaying at incorrect time
- Fixed missing flashing goal text in Commentary Only
- Fixed score inconsistency upon completion of network game match
- Fixed representation of player height in match
- Fixed invisible players on Mac OS X 10.9 NVIDIA systems
- Fixed instances of player names not appearing correctly within the match

GAMEPLAY

- Balanced scouting costs within scouting range
- Fixed missing league expectations in Belgium

點樣先易D賣人

想要

手機版點蟲申將啲人升上一隊？

Update 後, 開 game / 新 save 快左好多
之前等到我呢

用強隊打三後衛
下下打廢隊都仆曬街，但打強隊就1-0

好撚多BUG
特別係踢緊比賽個時
半場/完場無啦啦停左唔撚郁又唔係彈GAME

update 左都係咁?

係
今朝更完
岩岩又打到半場freeze撚左

更新好似仲多bug左
而家連條比賽bar都冇鳩埋
成場波最上條比賽bar都係咁
match preview-----------------dressing room---------------kick off
今集真係

咁唔玩住 lo

咁我gen幾季test下先 一陣再擺上嚟啦

正式版出咗?

出咗

手機版 有無 social post 睇

好似冇

今集好多底線傳底
有時仲要傳到門柱外 跟住龍門去扑出去
贏/輸角球

我由sunday footballer開始教曼城,開季打左2個月成績好好,但球員dressing room都唔信任我,仲有issue彈出黎！想問可以點解決？

輸角球好多反擊機會

拎冠拎杯升Reputation

都係等冇咁多bug先買

遲下一定有special offer
慣例

聖誕好似有得平
不過仲有成個月
玩住FM17先

前鋒入唔到波，球迷係到話我呀嫲都踢得好過佢地

唔聽你話好難贏波

其實有冇可能將上一代既Save轉黎今代

應該會好多bug

[手機版點將啲人升上一隊？

點解到而家AI既控球率都係差唔多
睇返其他聯賽最高控球都係平均55，最低都係45
就算主隊禁住人打贏幾粒，客隊主守都可以有45-48

諗起前排有個ching 講
贏波我唔知點解
輸波我都唔知點解

尋晚 editor 整咗幾個人但入game load唔到 今日連開返個editor都話有error
有無手足知點搞

又贏到波喎，但係得1:0 2:0嗰d

但連續贏波都不滿，真係唔知點攪

教港隊用唔到佐迪佢地

有冇人用mac機玩 我部機玩得耐會有風扇聲 唔知點解

我用部hea用既舊air玩 都會過熱
不過都係睇動畫先會 其餘時間無事
舊機接受現實啦

用愛華頓拎到第三 有歐聯踢 捧左聯賽盃
有70m budget 已簽西班牙仔左閘Aaron
Max Meyer同Berardi二選一大家會邊個

翼位真係唔識點set, 成日都得6.5 6.6咁

上到70度

買個外置散熱囉

類似依d 香港都有得賣

開左利，點解scout個到filter揀AF雙速15 first touch 15 都冇人揀

作客真係難打到ON9
用阿打newcastle打到好似歐聯咁
最後輸2-1
痴撚線

滿覺輸米高 同 0覺當拿龍馬 大家會點揀

wrong post

TOUCH有冇得裝隊章PACK個D?

我揀berardi

我都想帶我隊波去18 由英甲打起

下下遠射都射到離晒譜

試過射到連底線都掂唔到未
我試過

等多排先開始玩係咪好d 好似好多bug咁

已買

除左作客表現好唔穩定之外我又唔覺有咩大問題
可能因為我只玩單機

應該無乜人玩聯機

聯機成日出事架

FM呢類GAME本身就係預你單機

試過bellerin 傳中入左 , 但係拿卡d 單刀反而炒曬

傳中入左我都試過
45度角傳中笠死
不過要落盡早傳中既指示先會有呢D入波

有冇手足打緊長傳急攻陣?
你地陣式係點?
我擺4231DM 攻中位好似冇乜發揮咁, 打多個中場中定係拉上去打前鋒好呢

咁攻中冇乜發揮好正常喎
攻中你前場策動攻勢 你長傳 理論上都越過中場 咁佢冇乜發揮都正路
打多個前鋒好過啦

你岩
轉陣睇下先

點解無左訓話?

你係咪玩緊TOUCH

玩長傳可以參考李城打平排442或者4222

TOUCH冇訓話呢D野

玩利物浦70 M 買完vvd 之後冷天拎緊第一
想問下玩英超球隊係咪無同阿仙奴既山齊士簽 percontact?
電腦用psg 輕鬆簽到

價值350萬鎊或以下的新星

價值350萬鎊至700萬鎊的新星

原來我契仔
受過重傷

英超球隊簽英超球員要last 6 weeks,所以冬季transfer window要出錢搶

Ings勁撚到

利 老虎 法拿根 同英斯都overrate得幾緊要下

師兄點set Ings
我個save 佢原完無料到

太憎老虎，我買後防佢仲要嘈嘈閉
賣左去中超

18太撚多bugs
有時條友傷左之後換人
佢會變左2條友傷 得返10打11
玩返17算

CF A

單箭

個人指示比左乜?多d射門個d

點解我搵唔到雙速 同停球過15 既AF

我隻老虎第一個冬天分別有psg 巴 皇想買
最後30M + 10M add on 賣左比重

而家全世界變哂Completed Forward啦

想問 touch版係咪出左啦

呢個PO都見到你
以為淨係會係熱刺PO見到

TOUCH版你係問PC同其他PLATFORM

真熱 無處不在
我想玩iPad ver. 咁依加出左未

IPAD好似24號

香港聯賽 Editor Data 組合包:

hkg_rule_new.fmf :
- 加入甲組、乙組、丙組聯賽入聯賽體系
* 由於跟現實既升2降4係會出現bugs 所以而家每級聯賽都會係升2降2
而丙組尾2位就會出局(降至inactive既lower division)
- 修正香港聯賽外援規則 (港超註5+1出4, 港甲註3出3, 港會係低組別可以全外援, 富力註3出2+3港人)
** 由於現實係容許簽多於6位外援 (如傑志既金東進), 所以我冇限死球隊簽外援既數量
- 修正球會聯繫 (如天旭係港大既附屬球會)

afc_maranking.fmf :
- 載入最新一期亞洲足協既聯賽系數數據

hkg_nationcap.fmf :
- 更新香港隊球員上陣次數及入球數 (如李志豪 38場>70場)、修改部份新入籍兵國籍 (如丹尼)

hkg_ref.fmf :
- 修正港超聯執法球證名單

hkg_transfer.fmf :
- 更新港超、甲、乙、丙轉會 (如: 保羅 夢想FC>永義)
- 修正部份球員位置
- 提高部份年青球員CA PA (如林樂勤, 謝家榮, 張高翔, 避免過幾年被全假人佔據港超+港隊)

唔知點解FM default限死左唔比港超聯既U18參加U18聯賽
我試左改好多次都唔得

我隻INGS 都係用到變世界級
係易傷左D

史獨同奧力治垃圾到嘔
第一季就賣撚左

防線set deep 唔closing down就會

人哋遠射就下下世界波，自己就下下射飛機

姐係要慢慢練？
想放隻跑狗打反擊，CF做唔做到

用隻wing放前面得唔得

訓練喇

想打雙前鋒係咪得平排442係可行？

文字描述CF係咩角色都要做，包括AF既突前...
但用落CF好似唔知點咁無咩用
可能我中游隊條友唔勁

532

THX 巴打

5後防平排成日輸
3232 兩閘上一格打wing back

電腦extract唔到既

點會啊

車路士可以點打, 施治又on99出黎拎住個波又唔鳩傳, 俾人截到一個遠射收皮

我呢邊個SAVE史篤城比香港人買起左

我屌, 我去度假反而贏波, 成班鬼黎, 雲加玩政變

一轉會士氣低係咁輸賣又死唔賣又死

雪佢

係咪workshop有得down facepack?

fm scout

大概幾時會出更新檔

有冇人有用過慕遜加柏 次次都喺下半場60幾分鐘俾人入波

見大家話咁多bug
買住手機版玩算

一路教球會一路教國家隊真係會痴線

唔怪得耶穌仔可以拎到7萬5週薪,個agent吸血鬼嚟

基本上就係狂比賽執陣
咩scouting,轉會果D 唔洗睇

想買果個唔夠錢同人搶
到對方球會接受出高人工 球員又唔想黎
原班人馬開季

發覺曼城一開save要狂執英格蘭青訓
我冇咁做搞到耶蘇根度簡無歐聯打
又要開過個新save重頭開始

一開save有冇咩人好執

開save set首個轉會窗唔比轉會是常識吧

我次次都係咁開

+1

原來手機版都有facepack

砌宇宙隊反而無帶中游咁勁
但今年又想玩土豪

iOS 都有

買左origi翻黎
不斷斬直線高波過頭笠比佢跑
次次都接到跑

有冇人可以教下點易D賣人
成撚日都話要爭正選唔走

聯賽盃
炒左曼城4-1
利申：用米堡

玩港超既巴打點樣搵有料既外援

用華西 作客打伊巴 上半場輕鬆lead兩粒 下半場去到八十幾分鐘俾人迫和2-2 好撚激氣

你應該係換過重要球員黎?

換走咗 左閘gaya 前鋒zaza 中場marksimovic

傳波點set先會入到 大力神都3季先入1球

罰波 自膠

我覺得係你中堅體力差

我罰球冇特別去SET
呢集成日博斬入禁區之後都博到12碼

對面末段狂攻就Defensive／Contain，萬試萬寧

嘈交嘈到大半季都排下半頁
明明冠軍球隊黎 可以打咩隊都隊
後防自爆到唔知點講 清又清唔走

你係咪半場訓話有大讚班球員黎？

通常咁樣下半場就出事

車仔

屌呀 點解嘅

我開咗三個save 其中兩個 慕遜加柏 華西都係狂俾人反cup 阿狗就冇事

但係又唔炒尻我

中bug
前場著作客波衫後防著主場波衫

一踢得好就傷
前鋒Lead緊射手榜傷2-3個月
新買左個-9第二場即刻傷4-5個月
明明Fitness同Medic都係全聯賽頭3

有無巴打玩修咸頓 個個位都好似 OK 夠人 但係打落有好似唔夠其他隊打

同現實差唔多

原嬲未完場都唔好咁快開心住

個board on99
我簽左條新仔
個board 表示furious
之後出左兩三場
就話excellent business

讚完好容易輕敵之後就仆街，無論點半場都唔讚得，即使有個別球員唔滿意team talk，到完場先大讚就得

正常事

成日比D濕鳩Agent一野就橙左焗食貴合約，面對呢類Agent點樣低價簽人？Deadline成日臨門撻Q

屌 玩利諗住買 alex sandro
開我30萬周薪

點解今集好似唔係好search到人既
搵強壯+集中過15既都冇咩人
諗緊買唔買van dijk好 心理比想像中低
呢家諗住買一隻中堅 右閘

我個save C朗出親都傷

30萬係英磅?
有冇咁癲 我買kane 都冇喎
中堅好多選擇 閘真係難揀

新果個戰術係咩意思？中文睇左都唔明，即係傳中同多射門中間果個

手機版
我果隊罰球40碼直入

皇馬好煩，成日話要買你啲人，但又唔出價，搞到個球員成日都諗住轉會

呢D好簡單姐
你咪搞鳩返佢
佢出價邊個你就跟住出
佢果隊就個個都求購

今集尾段谷曬上去好似好易入波
用a米有幾場都係咁85分鐘後絕殺到

全力進攻推晒上去?

聖誕係咪有特價？

同埋防線壓前，有時會用埋專攻一邊

次次一high tempo／attacking就長傳9踢
點搞？

Tempo我不嬲都最低
試下keep possession?

對手個考察報告禁邊度搵球探整？搵極都搵唔到

長傳急攻ma

小禁區入面啲頭槌，十球有八球都係頂高

搞掂

利申：iPhone 8+

你地覺得英超開季後唔可以買人既政策點樣

已經實行左？

利申 未玩完一季

點set先會多人報價 成日賣唔出

買每個位置頭幾勁ge球員週薪都好似20萬鎊起跳
右閘點解唔俾機會taa練下 練番半季已經好好用

開二

買左包皮先壞Save

利唔使買閘啦, TAA Gomez 一攻一守, 傷左仲有件根少頂
左閘兩件都中上水準
今集條後防差不多係史上最強咁濟
中堅我係太憎懦夫所以賣左佢入de vrij

我用舊錢買左華拉提, 賣左老母
反而前峰無買, 而家史獨一傷就攻力大減

幾錢買

想第一季就拎冠
所以想穩陣d taa真係夠料打正選？
中場翼反而好多人都打唔到

對強隊我出gomez穩陣D
要強攻就出TAA

中前場你點set ?

求教學